聽返2008年之前周杰倫舊歌....青春回憶真係返哂黎!!!!!

回到過去, 你聽得到, 呢啲簡單小品好撚青澀好好聽!!

仲有大量正歌!

我近排都睇左好耐周董舊歌

好多歌配埋MV, 一流
紅塵客棧果幾首，呢個年代無人會為呢類歌拍古裝MV

佢啲慢歌固然係一絕，但Jay最神既一定係佢啲快歌，華語melodic rap第一人

Lm